點解上一代女人咁受得氣

備飯奉茶 又要買又要洗又要打掃
煮埋出嚟切埋生果求大家食
又要受氣 有啲仲要返工

因為班女權撚搞串咗嗰場
同埋畀班厹兵縱壞晒
利伸 有份

你老母係咪咁

唔係
好撚賢良淑德
好想娶我老母

年代唔同
以前啲女人唔洗返工 相夫教子
而家 男女平等

老母= #1

真係男女平等？
女權當道wo

邊忽男女平等

有錢有得say，無錢無得say

因為係雞

呢一代西啫，上一代港女都好好即係連登仔既媽媽
溝日本妺算

大部份都冇工作能力
局住比人養
唔忍就仆街

唔關事

而加女權當道

洗腦所以受到氣

真係好驚人

而家女權當道
世界繼盤古初開嘅女權社會
世界再一次衰落退步

等待男性再次掌權
世界文化科技發展再次繁榮

因為而家港男廢

好似係而家太唔受得氣 唔係上一代女人咁受得氣

女人奉旨受氣？

邊句令你有此感覺呀阿妹

冇
純粹諗返起有日同鍾意我嗰個男仔傾過類似嘢
注定我唔會鍾意佢

點解上一代嘅男人要比氣人受？